[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (63) 半週年前夜祭-4 有運仔

主線人物/勢力關係圖

今期首抽建議：FFT兩隻新角 / #2計數妹

會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

暗拳 : 2020都冇活性孔唔洗玩呢隻Game

首抽建議[卡片]
奧丁
奧丁

首抽建議[召喚獸]
奧丁(暫時最強召喚獸)
奧丁
2020都冇奧丁嘅唔洗玩呢隻Game
魔像(坦屬召喚獸)

玩家到rank 10可以加入公會，兵營為公會設施之一
連登公會 : LIHKG [公會戰] / HKFFBE[TG] [公會戰] / HKFFBE+[TG 分會][休閒]
FAQ:

資料集

會長好風騷

今日終於唔係3星喇

會腸好撚風騷

中1001伏

有運仔係唔同啲

7隊 vs 7隊

黎緊新卡想打壓物攻隊

新手想問咁樣係咪開得唔該

買首抽ac定回鍋玩家
有gunbreaker既

會腸好風騷

風騷到識開post

分身一陣冇得揀會試87

應該清唔曬

之前抽完無玩 依家開返隻驚 回鍋掛

個基加一下秒哂後排

哦 我怕你係買首抽ac黎玩
因為隻game冇得改密碼 買ac風險好高
開得啦 主升紫髮果隻會計女 今期pickup

冇人打我點執雞...
唯有鳩撞

抽到幾隻新野，應該升邊隻上7星好？ Aerith 升唔升好？未有魔攻寵打姐月⋯

清你入錯post

最後一隊會唔會圍唔死

3隻血牛

點解兩隻game同名
但你呢隻又幾好玩咁wo, 係咪都係抽FF角色?

我撞咗先？

幻影戰爭玩日服定國際好?
係咪同一個服?

真係圍唔死,玩完

84:82

唔係同一個服 不過都係直營

輸了
對面deadline fighter黎

輸咗

就係輸個少少

係咪rain光戰光盾

咁大家玩咩服?

係,唔知點解守到咁多隊89lv

呢個係日服post
國際服另外有個post
睇你想玩邊邊

三隻都好硬

日服國際服都有人玩
日服開左半年 國際服1個月
日服你預要追進度 計數妹適合入坑
國際服就差唔多完劍聖pool 有少少錯過左入坑時機

我係第一個打
入到去屌咗聲
隻隻都咁坦一下holy都打唔痛
最後好似扣咗對面兩隻around 6成血就出翻嚟

1動係咁,所以先要你地最好執雞召喚獸同裝備好大差距

咁日服係咪update快d?
有無其他FF 系列角色抽？

對面會係咪改過名黎
咩jonas* 神威 好耐之前好似打過

成個月前嘅事喇喎,呢隊對過應該係最多次

佢地收左班勁人返來

聽日9成撞你地

點解彩花要揀基加打,
你呢隊應該可以無傷清到3坦陣,個3坦陣其實好撚廢,無爆發力

又燈
其實我地香港公會打到入30名內已經算好好

唔燈九成撞硬呀..分數咁近

其實係,棄驚撚頭先1隻土法都打到佢3隻殘晒,之後又唔知邊位撞落去回返晒

今次爭咁少

如果對面有Rain 我呢個陣都好易輸

輸我得2星

你打隊3坦先再打126應該就贏ed,不過冇如果 下次報仇

對面真係好撚多彩花

同我發覺呢個場好似特別易第一場0死滿血但係第二場0星

今日我都好負碌, 阿伯避左兩次核爆, 兩次RAIN 燒, 一次水赤魔劍
唔係可能都2星

都無得贏, 和咋

同星係咪仲要鬥傷害定點

個個場都會架啦,所以揀隊先咁重要

大家100%和
唔係100%既鬥星>總輸出%

全部打晒就和,打唔晒同星就鬥剩餘血量百份比

呢個場地型有啲特別

彩花你睇頭先條片, 一野虎鐵5xxx 就秒
我一定避開唔打基加

而家重少計數妹,之後嘅半個月會變成鬥計數妹多基加係呢個場都勁成咁,計數妹真係隨便清場

我覺得反而係因為鑽石D對手好勁,
第一鋪巳經出盡全力,
第二鋪無哂技去打人一動 0 星好正常

所以會腸點解唔推爆虎鐵攻呢

我尋日黑肉打完3隻滿血剩係開咗兩炮, 第二場撞0

佢全部物攻角嚟,奧丁太搶手冇計

上到鑽對手都練好晒

大家都係睇剋屬角咁打

今時今日效益最大一定係比GAY 加 劍聖幫人RJ

所以攻守唔同隊好好我好耐未俾人一場清,因為伏到人

我通常都剩係守到二動, 角色問題

基加用奧丁就要劍聖用雙龍，但最後都係個唯一問題

60PACK gogogo

彩花有排都未突得滿 好後悔掉咗萬幾石抽閪女人(仲要抽唔到)

敖雪突爆咗彩花99都唔用,而家問緊佢

彩花呢個場勁到仆街, 秒唔到就補到2046

要守得真係要有續戰力

不過我而家呢個場嘅守隊冇上個場咁好,睇完TP/AP Feel到好唔穩定

已經接收咗現實

唔係課幾多就勁

係要識玩先勁

所以我寫個 *福 字俾你地

上個場其實算係咁
短兵相接 唔會太多變數
係谷撚左堆公廁隊出黎比較煩

守隊分到兩隊最好

我都練緊

會長又風騷

幣在你成日都唔聽人講好似丁丁咁有自己諗法

上次個場變化少,所以先有公廁,今次呢個場暫時睇變化好大
當然都好快會變計數妹娛樂場

Sor

玩玩下好似變咗自己有一套咁

好彩你地有耐性，唔係一直on9落去

計數光戰土法 應該今個場公廁

4眼妹如果88lvl係咪可以落場解決短暫問題？

希望一個星期落到場

豬扒團已經開始量產緊呢個組合

都係破唔倒光戰
頭先明明stop咗佢隻光戰, 但係都打佢唔撚死

6抽又炒哂

我奧丁又無 , 雙龍又無 , 活性孔又無
係咪應該棄game

二公子每日都要講一次 你同佢玩緊唔同既game
你就知佢幾恨鐵不成鋼

dllm

dllm6粒藍

練隻法啦

唔好行我舊路

抵啦仆街

用心良苦二公子

二公子我愛你

一樣還一樣
6日以黎免費抽炒哂係事實

隻土法真係好撚煩 唔通真係要搵人犧牲升隻藍毛毛

RJ人沒有一個是無辜

土法吸血流可以解決,但呢個場行太遠我覺得二王子好唔穩定

近排抽親都炒

遲來的春天

新公廁隊個問題係你吸完計數又會補番

我已經差唔多2萬石無中過UR

個個都中

咁除咗吸血你重有另一隻打手

show blocked user

你需要賭神

呢啲先係歐洲人 免費抽都中

又炒, 得返聽日, 都唔中就係炒足七日

我都係6日炒晒

仲有光戰呢 光戰吸住仇都未打到土法已經無曬AP

中UR都算 個個都中新角

唔知以為免費池有UP

咁多日得1張SSR,冇保底真係唔掂

然後你無曬AP 計數妹就AOE 車落黎

再block多個

想問中ur卡(幻兵/角色)機會係幾多%

笑甚麼你都係

係度轉移視線

提供割合有得睇

得第一戰人地唔知你咩組合, 最易守到
如果我地個個都陰到人起碼守一隊咁就差好遠

好想抽計數妹

個機率入面有寫

冇up 一張得0.1% 好似

total呢咁
中任何一張ur卡嘅%係幾多

有彩花好重要 我覺得

live

提供割合有寫齊

明明個免費pool中會計妹個機率係0.09%
但係個個中ur都係中會計妹
唔講以為有pick up
CLS

而家見到贏到呢隊新公廁嘅係 阿格 Rain 彩花

你咪中咗囉

我真係以為有pick up喎

牙RAIN 唔會俾計數車死?

好撚嘢
2%機會中ur

唔會啦,話晒有魔抗又有阿格幫手Buff

即係28抽起碼會中半張ur

我係pick up池中
佢哋係免費pool
點同
仲要我哋公會有成4-5個人免費pool中
真係cls

中到既都要死

不嬲都係
2%ur卡 2%ur角

Discord個邊,有3條友中我已經盲撚咗

即係total 4%ur?

好彩冇入 cls

棄驚

媽我得咗啦!!!!!!!

discord嗰邊咁少人都有3個中

痴線...人手一隻咁

yup

48pack？

又中 DLLM

咁其中一個課咗12 packs嘅

又中乜

個天都可憐我依幾on9 12pack

忍手ALL IN半jer年同新個隻召喚獸算啦

12 packs
做咩好學唔學
走去學會腸

10抽10隻暗拳?

免費6抽中

DLLM 轉會了
@F咩咩一唔一齊

我放圖出來會俾人追殺

中咗咩就講啦
一係就俾圖

屌
即係28抽係預你中一張ur

開定LIHKG 2

隻召SSR黎咋喎
雖然好似幾勁

講到唔放圖唔會俾人追殺咁

傻啦
呢度有咩風浪未見過

素早 : 8 就不了

跟

咁講會長可能中最少兩張UR

一張暗拳 一張計數/臭丁之類

執雞新手收唔收

張卡好吸引

放圖未

仙人掌個星盤都好勁
係死係個素早到
點知呢隻仲衰過仙人掌

呢啲佢都有啦 有咩咁興奮
除非6抽6ur

無你份

DLLM

DLLM呀

唉 好失望
轉會了

屌細力啲

會腸做過咩黎，今日轉曬運

2xx變左4xxx

佢課左石

你仲要同會長同時貼圖
真係不忍直視

估中一半

CLS

就算中重複好有用
中新野果種興奮感始終都係高啲

今日轉新router

咁又係 計算妹即日有新召用

可以一次練晒JP同共嗚同親密度

佢得返1日肝權杖

我依家得1隻UR水妖其他全部都廢
依家先知原來抽RARE先會出

個天知我冇法用就一日俾晒我

好滖動

你唔提會長可能都唔記得

佢會用200石刷商店買圖紙

唔係仲有8日咩

記錯咗,成日諗住呢張圖=一次過完
但半體就7號完

留名

DLLM

我都搞下wifi先

今晚應該可以刷到＋4
好肝呀

呢2晚都係掛FFT算
趁有1/2體打埋d幣同埋練共鳴

FFT應該冇西部咁多牌要換所以應該算易刷?

關卡易d
但我想換埋碎，同埋粒炸彈應會做2粒+4

彩花79已經勁到ON9 又打得又補得

件精神袍先刷到58
個射抗頭已經74
se係咪玩嘢

算術勁好多, 無施法補血差好遠 , 彩花要施法隊友成日行開 搞到補唔到
我競技場唔夠算術磨 , 而且算術輸出屌打彩花
彩花得單體 , 算術招招都大菱形
不過彩花有大復活, 滿血拉返起一個捱左好多招既隊友好正

彩花有必中 同風剋土

講緊打新公廁隊

彩花有冇邊招伏要OFF?

ffbe個RNG系統真係好on9
啲機率一係全部中 一係全部閃到
都唔係真係random既
好似dungeon個第9層咁
一用到見切就4個一齊見切
邊個弱智寫埋啲咁既垃圾code

緩回
用時魔既話可以關淨haste 但係綠技要用ct無效

係咪時魔好過主副都用白魔?

meteror 好似都可以開 holy 得三下要搵多招打人

副職用白魔好易放完隊友盾
跟住原地係咁放自己盾變弱智AI
除非你off哂盾
咁就變咗淨係識回血同用holy
但係用時魔都可能用完haste原地企係到on99
有時要隊友冇血先會郁
但係行完唔夠距離又可能要兩turn先去到補血
具體都要你自己試下個陣啱唔啱

係
不過前提係個坦要夠硬
唔係既會補血補到holy都未用到
就已經完場

剛回鍋,想問除會計妹仲有咩要升???另外有無公會有位??

反其道而行隻坦夠軟既香咗即復活唔駛補

就係試咗兩日一開波開完盾俾光戰同RAIN之後就原地開盾，然後過多兩TURN對面隻打手就會無啦啦轉過黎秒我隻彩花

笑咗

黑暗兵法

可以考慮升風雙槍
黎緊會有pick up 有得買碎

如果你個劍聖未買pack+換碎可能升得切既
唔係既話可能完活動未齊碎會卡咗係89lv
當然你重課又唔同講法
公會暫時滿咗
你可以去住hkffbe+到先
好似仲有位...要等嗰邊啲人上水答

升完麒麟之後要重新改過升石像順序，因為會變咗附加數值行先，有冇提議

麒麟上lvl5，加crit 率5

尋日回鍋,買唔切。
有無其他方法有多啲碎??

之後 牡牛 加運同TP 都幾好

升曬大蛇先 每LV 多10石

都係獅子奇撚 一個加攻一個加魔力 牛加TP 同運蛇加HP 直至LV 10 無乜用

TP 同運垃圾屬 根本就閃唔到

1%攻同魔加到3-4

一係10獎勵

點解要用ct無效嘅？

但係+HP

加hp 好明顯冇用

睇下個1% 放邊主要

如果升上10 lvl獎勵多50都ok，不過應該要2046

獅子加埋器用 獅子最抵升

把雷劍咁難刷
打十場都冇一本

瘋狂開新ACC 狂捐200石

主要都係刷突發同refresh商店

係好低機率

協力都係

好記得早期啲公會係咁做

唔用既話會成日haste自己
基本上就唔會出到holy

呢張就係12pack.gif

但器用廢屬嚟運始終影響埋命中

我覺得獅子>麒麟>牛>大蛇

壓rank撚專屬

有啲職個攻計埋器用呀麻

同埋個器用都係bonus嚟啫
主要都係想加攻

咁應該會卡LV了

thanks
今晚試用先

有冇休閒型公會可以入， 舊會得返我一個人

可以搵下HKFFBE+

叫會腸捐12劈咪搞掂

話說琴日中咗光戰招生命息吹既伏
嗰陣二動一開波阿妹去咗幫光戰回血
未詠唱完就到光戰郁
光戰又用咗回血技
之後阿妹回滿咗光戰
結果光戰回血技乜都冇回到仲要冇出吸仇技
最後成功炒哂
諗緊應該關咗招技佢定堆高阿妹素早好

用會計妹無唱補血
問題就解決了

未練好

課咗12PACK 一日都係捐得600 無意思

12劈都夠捐100日，算係咁

依加講緊要升到2046 要快更係講緊一日捐既量最大化

但公會而家都冇位俾D新ACC入黎捐錢啦

咁姐係麒麟之後升獅子?因為我要開始換定,麒麟都就快50個金石像

踢新手咪有位

@會腸拍板

咁快就踢我

不過今次大蛇捐得有啲快,我到而家重每日600捐緊金像,但重係未用晒就準備升

平時到尾聲就頂唔順要捐400

之前啲登入黨無捐

.gun
已經捐咗好耐150

今日開始要用150

我自己鐘意用白魔，
因為群中補得4飛
第1場用哂第2場就食屎

咁駛唔駛off邊d招

LB + 3下中補仲有8下細補都唔夠用一係你唔夠坦一係唔夠力啫

同你係咪30FAITH 帶補得30FAITH 補唔到

玩法唔同姐, 你鐘意用時魔 我鐘意用白魔
我又無話用時魔唔好, 唔使咁快否定我

整把＋5武仲肝過以前玩白貓

因為我好鐘意放盾 , 我知有d 巴打唔鐘意,
所以自己研究下試哂睇下邊樣岩自己

邊句否定你 我係問你點解要補咁多下

彩花個AI ON99 放BUFF 唔識行

今晚試吓用土法主職

我都有諗過, 未升滿D 技

招step and magic其實幾勁，但唔知佢會唔會出

會出, 以前舊場有玩, 穿牆

未打ex關係唔係reset 左就冇左獎勵

yes

今晚想試下光戰光盾彩花守彩下成效如何

可以考慮練隻黎打塔, 一粒虹碎開到偷心

其實係,偷心技唔嫌多一隻最多偷5下心

啱啱先打, DKLM 第7層塞撚曬車ON9

課計數妹未

97% 5下魅了炒2下

猪了猪了

豬過啦

攻略有推介呢隻

上次打係贏
保鑽之戰 抽到仲係白金既佢地 都係險勝3分

就咁望 對面好多彩花

如果用光戰玩群魔耐有冇得諗

Ex打剩幾隻，成班回避撚
係咪應該放棄ex關reset 左佢算

咪變咗比GAY 加隊斬撚死

呢個場都係諗計走位好啲

飛雲巴日日花式轉隊

早10個post果陣已經講係勁野啦

攻隊,遲早守隊一堆計數妹

Ok呀 我玩緊魔劍土法 幾有趣
核爆炸落黎扣300

係想光戰裝愛誓,等計數妹向中間行同時靠魔劍職幫打手上魔耐+吸仇劍 唔洗靠另外個招吸

玩多陣轉下土法主職黎玩

第十層張十連卷補底SSR 雷大劍 究竟我有幾黑

仆街，我隻rain打塔轉左赤魔

係好on9冇得分開Set,所以我而家每晚5點幾都會on一on check晒攻守6隻啲職

聽日無半體
棄了 88

頭先打緊塔都轉番等廿分鐘先

係,等6點後先開始周回

無張R命中咭/忍者活殺自在/命中戒?

陸行鳥個關仲難過EX

咁都有新解包

唔知幾時出,唔好問

半j年

我隨手撳下解包掣都有新野

幾時出？

個關復活過左，last 1000 hp 4隻野普攻左好耐死剩2件先嬴
打緊2週目，把劍緊要過粒彩石

幾時出

re 咗兩次0死

幾時出?

佢個文件代號好奇怪,所以應該唔係半週年角似係Step嘅美術圖然後Key呢兩條友上去咁

要研究下啲命中點計，一打回避關就灰哂

咁遲先打

又要撞10隊

我又無公廁雞

我都冇

我地有賭神陣間拎6星 提振士氣

立flag

今日我都好大機會撞, 聽日轉隊先
依家玩魔攻既咁少既, 對面大部分都物理隊

唉，仆街啦
仲欠100

其實我想問吓佢係唔係可以當坦
用乜嘢副職好

勤力啲刷突發

好似要活性孔先用得

又活性.....
其實突發每日幾多次

24

咁多....

撞左, 比對面隻光戰吸到實一實 , 光戰好撚 OP

一次半個鐘, CD 半個鐘

真係腸佢係可以坦

坦/盾職，要用上防技，優先度好高，裝備有冇金甲/光戰甲？

咁用咩副職好啲

要off 魔除同私信

其實點先打得入光戰, 物攻又打唔入, 魔攻又打唔入

副職雙盾

吸血 好似係

唯一答案:吸血

一定要off 魔除同私信

明白
但係要off 咩

無2020,
依家好似係咪未有魔法貫通傷害

物理角好似黑肉都打得入?

重有垃圾hp up 同 不減都 off

差啲賴嘢, 對面個呢打彩花黎既 好彩佢走位柒上咗黎比我殺

風槍都打得入

黑肉一定打得入
佢未開SHIELD 魔都殺到

首先劍聖着返件衫先

對面隻LEADER 唔知做乜9 無關招死宣好ON9

光戰究竟加幾多仇,
打左十幾下都未轉向打佢D打手,
補到彩花無哂技都仲吸緊

係喎........

如果唔用活性孔
你用聖騎職...off淨物盾可以夠ap出吸仇劍
不動無明劍都要off
但係第二動一開波唔夠ap就會收皮
有活性孔第一動用哂ap都係瀨嘢

你搵隻光戰助人咪試到

好似12
正常打6嘢就掃零

虐老

畀光戰連stop兩隻，屌

佢就係想劍聖唔著衫

btw 你打佢3嘢 > 6 光戰扑番一下 > 8 > 3嘢 > 2 > 光戰扑一下 > 4

仲要佢有隻係彩花
有排都未甩仇

我高度懷疑左官方改左A.I. 琴日彩花明明會企原地放盾,
依家放完盾會向前衝3步

Thanks

差少少

啱啱對面個光盾開sentinel行上嚟
跟住中咗光戰個stop斬
係咁打落去扣1
搞到個光戰反而俾對面打死先
點撚搞好

唔用STOP 斬

BTW 黑肉破鎧應該都打到千幾二千

同你咁打法都無甩仇先?

遲啲轉魔劍職開魔盾

配死機就唔得,好似我個隻咁唔怕風鎗

又曬

甩仇啊
但係光戰已經殘哂
俾人打多一兩下就收咗皮

唔關事,同對面企位有關.魔攻角包括呀妹都會

呢個場暫時己方最穩陣走法都係加速坦

你都有

但係光戰應該都係夾番水赤最好, SET 到水赤行先詠唱然後光戰行再食QUICK

籌備緊轉死機了 轉埋魔劍副職
係唔捨得招stop斬救我好多次

用魔攻隊畀stop斬斬到嗌救命

課到唔駛靠STOP 斬救命咪得

63: 74 豬了

你又用阿格斬到人嗌救命囉

依加對手啲牙格全部無用活性真係性能麻麻 仲要成日唔熄技

光盾個招地圖炮一下可以打3隻好撚煩

光盾都煩?

佢物攻隊[無活性孔]

成日入黎3隻中間出，搞死我隻冰劍

冰劍有無試過關haste 剩係用quick

有活性孔先得

我抽咗好多下先中

btw 點解會腸阿伯唔用番自己件TRUST 開盾

因為冇2020囉

有咩關係, 就係無2020 先著自己件TRUST

咁用番魔隊算啦
特登整黎俾物攻角用好似幾唔化算

咩無關係
就係你班仆街日日笑會腸冇2020
搞到會腸咁

阿伯著番件袍 基加轉光戰TRUST 咁基加第一場咪可以多30%血當然我無4突UP基加要自己試優先度

撞左無左隻坦本身殺左劍聖，比彩花復活返

對面個AI 會唔會太勁?

戰術嚟？

點解人地隻土法咁撚勁

竟然MISS 咗下火

我2動就係撞佢,miss係正常,滿突運卡,滿突濕婆卡本身贏到,就係俾佢光戰Stop咗我隻光戰之後根性

我光戰30 Faith都會俾人停

一抽三仲識食晶同補血

69:90 聽日又準備降格戰

對面勁左咁多既

其實30對30俾人全清係正常,因為我地啲新手全部都要守我地重有機會打和

不嬲都勁,我地上次都全清唔到對面我上次打呢隊守4隊,如果今次俾人一場清,咁就90了

我哋剩番啲老弱殘兵, 應該難少少

10打4喎,點睇都唔會唔得掛

根據琴日4個都打唔嬴一個3坦陣黎睇, 有D挑戰性

係咁計數架咩

棄驚佬出黎講句輕鬆6星
人數-1

有冇巴打知job升上15有咩用
啲技唔係12lv就開到咩

得返80 Rank個隊有光戰,93 有彩花應該唔會撞到咁應

數值高啲

數值多d

9打3了

彩花個隊俾戒丁2動ko

招技既倍率？

見對面隻94Rank有27xx攻以為係咪擺咗3隻打手，入到去原來有隻光戰
點知佢隻聖誕劍同二王子行得太快上曬中間個台到，俾我隻雷鎗秒曬
終於可以一動唔使執雞袋3隻先

隻人嘅數值

個人既數值 升JOB 會加數值

豬東hk唔知係咪香港人嚟

拉瑪達+二王子
有種時光倒流嘅感覺

今時今日仲有人守隊放兩隻大劍 FD 子黎

打和了

命中卡係得既

又課

守隊用全攻陣都大有人在啦
我第一動冇睇 鳩撳都撳到隊

條仆街有阿格未升好又無活性孔, 好似係

棄驚撚入Excel了

得返隻84rank嗰2條女
又要出痴漢式圍屌法

佢棄極都棄唔到
你幫下佢啦

BTW今日又一次證明課得多未必識玩 103個兩隻唔識點講

已經完事了

活性孔差100碎, 阿格差300碎 dlgh

想做汁男都做唔切

300

見到你就諗起你用隻得細水嘅水赤用咗幾個月

300就追唔到，箱碎買齊？

260 睇錯左, 阿格好似冇碎片關, 典算

我會先諗起帶咗阿妹條狗帶既光盾

條帶有8精神,錯唔晒

又笑9me

你都俾人笑慣

入excel了
棄未

玩埋半J年講88

有排啦
唔挽留住了

心已決

55

終於俾人-3

仲要係2動

光戰阿格
係咪屈stop斬

呢排攻隊成日因為啲奇怪原因炒車
開始唔識點組隊喇

一陣睇攻隊就知,多數係30 Faith照停

多咗好多新角,個環境變化多咗

我都剩係守到隊打完飛雲巴既2動隊

光戰30faith [必中stop斬]

居然係雷鎗

雷鎗大範圍射死我隻呀妹,睇AP就知

原來佢地攻隊勁多雷鎗

你放個拉瑪達係頭
唔拎個劍聖擺頭-3你咪算好

啱呀..放個大弱點係頭雷鎗唔射你射邊個

想問土法要ON/OFF咩技？

我隻土法成日幫人開盾

係咪又係戰術黎

阿妹冇用射抗袍咩

打你-3條友重要劍聖雷鎗,擺明針你第一位

有用啦,分分鐘有活性孔啦,兩野就死

我有帶愛誓, 就係引物攻隊打我 守唔到應該係拉瑪唔夠攻

可能拎出嚟打會計妹
但係我哋公會仲未有

呢個場無AOE 真係好蝕底 係咪放番攻隊落守好啲

試下囉
但係黑肉都好易俾人針對
多數一隊起兩隊止
不過可能你有quick又唔同講法

最緊要都係唔好放第一位突個頭出嚟姐

聽日2點好多野完,有咩商店就買埋佢,免費抽抽埋佢

7日都冇UR

7抽又炒哂

我都炒晒

免費10抽 塔10抽 7日免費 炒晒

same

最後一日SSR都無

7日都炒哂
今日出張ssr仲要已經突爆咗嘅

街場驚見棄game撚

上面啲blocked user係到人型蜈蚣..

不要在意一個將死之人

你應該唔係

將死之人(肝裝中)

屌啦星碌杖真係好肉酸
可唔可以肝過第二把

理性啲
你個風補都要用 你應該明白我感受

好在之前日日刷，朝朝刷，晚晚刷
手持2把+5, 夠圖整多把+5

而家果碌權杖定錫杖喎
唔係法杖
你整兩碌+5俾邊個用

權杖我打完任務就無刷
一隊3隻法師, 3把基本啦

7日炒哂加1
BTW呢到啲巴打全部都係同1個公會？

大部分都係
少部分係另一個大會
都有啲喺其他休閑公會玩緊

大部份都係頭POST 果幾個

刷到game都彈埋

射

基本上依到係得 LIHKG 同 HKFFBE 兩個公會
LIHKG 團友就多係到吹水多

乜又係你啊陳生

OYO嘅官方中文名叫埃爾西蕾爾
同莉蕾露莉拉 有得比

乜撚嘢名

聽日個8章3就會知道條女有咩萌屬性

其實OYO係咪紫髮界波帶?

係,啲官方中文名譯到好特別,咩影捨痢

之所以咁譯應該係因為國際服文本全部以英文為中心 而英文嘅取名同日文會唔同,所以導致官方中文同日文出入比較大

btw OYO英文名係 Elsirelle
莉蕾露莉拉 係 Little Leela

屌
我發現你喺免費抽到已經中過幾次
今次真係要block

佢12 packs先中計數妹,清泉嚟

點解個個都有計數妹

R12大神

已經89

你係咪認錯人
佢專抽男人 點會洗12pack抽條女

5月之前個個都:忍手等半jer年
出計數妹:咁勁抽爆啦屌
仲未計有4個以上既仆街抽免費抽中

仲要係老頭控
打死都唔信會課金抽女

你唔好講到自己冇份咁

冇份免費pool中

歐洲TM2

成日都追擊me
明明呢到好多RJ人
上面個奶力都單抽中

沒有一個rj 人是無辜

你唔同 你係高貴既歐洲教宗

阿格仲差30塊

第一隻99 UR準備比佢

半體就完

記得清埋啲任

件衫好多角都會開技，優先度好高

藍血人

咁算係好事定唔好

唔識睇trust技

招技係幾實用
但係trust位用防裝個感覺都係好差

劍聖係咪得番7日可以買到碎
洗盡個商店都唔出

20lvl 25%減傷 3回

模擬試下

俾冇金甲既人用都可以

技減到25%傷頂到下

即係金甲會好過用呢件trust？

我仲有件光戰甲

本身諗住配骨灰龕

光戰甲同金甲加既防高

件trust入場減傷3回，但你要睇返俾邊個用

骨灰龕好野黎

個防同精神嘅數值唔掂

骨灰龕你地做2件+4定+5

me等出書關然後整兩件+5
反正刷FFT刷到夠圖整兩件+5

岩岩試左好似都唔錯

開完可以同魔盾疊

700幾魔攻土法 Holy打5XX

一動係守到

二動就...

用骨灰龕會蝕左6點防 6點精神

用d命中飾可能抵d

對我依家黎講 我守到兩隻當贏左

今日幾點更新

仲要冇咗啲攻擊耐性
諗咗陣好似得冇2020既物攻打手會用到
武器+命中戒/骨灰龕+阿格trust

2點出RAID

咁係咪乖乖用返光戰甲算

緊係用光甲

屌你地屎忽

死gaylo

賭神會好開心

我幫你同佢講聲

重有50分鐘打埋粉料

星期六打唔好咩
計翻兩倍掉落物其實好過依家打
起碼一場等於依家兩場
唔計jp好似兩倍打抵啲

屬性粉粉，每日兩種兩倍個啲

材料交換最多換50

set 左好耐守隊都無辦法兩全其美
偏向守到物理隊 就守唔到魔法隊
但最近留意到對面都係好似物理隊佔多數

oic
以爲講緊粉珠關

學前日嗰隊
rain光盾光戰

3坦陣 , 整隊黑肉彩花光戰可以輕鬆無傷破到

我而家係光戰光盾彩花都畀人打到七個一皮

無輸出其實可以點守 箭靶只要人哋AOE 車埋彩花就GG啦

本身係彩花光戰LUCIA
但都係守唔好

坦輸出SUPPORT 永遠都隊型鐵三角 不過有啲仆街角做輸出仲做埋坦/SUPPORT

紫色惡魔

個頭紫色果啲都好撚勁

係，金色髮特別廢

突滿無耐張鐵巨人就即刻出張UR斬耐,
唔知突滿會係幾多%

用大波佬斬返佢地轉頭

忙過返士，又要打raid，精書

光戰用愛滋逝既話
副職係咪一定要用魔劍
冇吸仇劍吸唔吸得實

抽左40抽

有咩吸引你抽

唔係掛,
咁鐵巨人感覺仲可以用落去
UR最多咪突到2星 , 隨時連15都無

唔係走去抽張vision卡咁睇唔開掛

起碼個魔法攻擊要20先吸引到我,
突2 估計得4~5 魔攻/ 13斬抗

wa diu

係啊 我好鍾意抽vision卡

第一隻rare

RJ人
開黎一齊打

張卡我覺得麻麻地

基本數值幾多？

宜家開公會，友人

張卡係令到sasayaki可以達到斬擊無效嘅境界嘅唯一一張卡嚟,10魔攻補正合理啦,之前個張限定射抗卡都係20%魔力UR勁係白值到

dlgh 差啲lv 1都1場殺唔到 無風鎗係咪唔駛打高lv rare

成千幣

差啲食針萬本

食魔傷

針萬本應該食一下死

頭先核爆都爆唔到1k 呀

3魔9斬

btw 我黑肉頭先用錯passive sor

不過隻boss 擺明造波比足球智障件trust

基值係點

琴日免費抽中sasayaki，但冇PICKUP點練

慢慢刷得呢條路

咪練啦你啲卡啱啱新玩冇可能玩得起

有幾多人真係會為左件trust抽佢
抽完仲要買碎突爆

dllm 個個都中得我無 棄驚

活性孔都好多人剩係為件trust 抽

連會腸呢D鍾意男人既都對佢冇愛

中D冇咩用既都唔中有咩分別

智障件Trust泛用咁低,你就算想俾黑肉都裝唔到啦

都幾肯定半J年會出弓角

新女把聲好難聽

咁se 騙徒手法層出不窮

係咪tag錯? 定失望？

講緊故事條女即應該
唔係RJ人唔好嬲

唔係計數妹，係oYo

幾十抽炒哂
想執隻好啲既召喚走姐

聽講計數妹把聲都難聽

新個隻唔係SSR咩

即係勁

Btw 係OYO
得oYo我唔抽了

梳，OyO

OYO拎大劍
又士兵主職？

就係SSR都唔中
玩左1個禮拜到剩係得隻水妖

隻野煩過舊屎

又中

我玩左3個月仲係用緊2隻SR

其實95%斬抗都接近無效啦, 真係有需要追最後果5%咩
鐵巨加20斬攻, 好似應該更適合sasayaki ,

俾新職/獨立職佢都唔奇

追架

我係覺得好岩土法用先抽

都話呢幾日打定水魔石無錯

重乜追依個pool？ 覺得唔值

重有多個星期半jer實出勁野

.gun

R12....一下將我呢啲old seafood比下去

rare唔易出打到9都未有多一隻

佢自己唔會用鐵巨卡

半jer睇岩再課 反正突完阿格得返少少

大家出到rare放上來

成千幾幣

我都係只能打rare姐,得風鎗

屌廢老

由頭到尾都係佢on99

望下公會掛緊隻角

嗯, 好有說服力

好驚中萬針本，實死

金髮既都係

卡我只追過奧丁

btw我呢排Arena爬分用sasayaki有奇效,斬抗高魔無效 然後最緊要係Stop無效同埋斷手無效

12packs只是個傳說，55

完全係剋住阿格嚟屌

又無NEW召

Rare 機率5-10% 估

5月11號8點生放送

根本得0.1%係啲RJ人先開到出黎

呢張圖會唔會係大王子半周年版好型

咁樣就有機會係限定/合作角了

Grey.Confirm

抗斬抗魔已經剋到9成角色

今個場仲要射擊減傷

fu巴張回變藍髮，真係有機出ur

會腸又GREY

個張純粹係官方調試咋,應該得你信咗

唔中即棄
serious

試過pvp要減斬再減防先打到千幾

flag無效

會腸同丁丁果然係同LV

過我個名畀你, FF0

冇可能

你仲低啲?

一向iq 0

冇再出rare lu

呢啲料應該收得好密
光戰果次係咪冇料解到

係,佢今日update只係update文字檔,姐係新UR武具數值,卡個類

光戰果次未解包都生放咗

唔通真係ff3

因為冇人諗到佢個生放係有料到

3太辣殺不了

但係sasayaki 太怕吸血

係,所以我係爬分用,第5場會用返光戰做Arena防守

國際版sasayaki 出都無人吹奏, 真係好少人練

呢度都冇幾多人用啦
啲配置好講針對性
新手唔啱用

洋蔥頭

啲卡配置要求咁高無課點玩

立即收幾億收入

Diu......

又10ur？

堅牢買唔買碎好

屌你次次10抽，我斬死你條pk

有償個10抽黎

次次new

張卡算勁,因為白值好Q高但你好似玩物攻角多

炒左免費10、塔10同6日無出聲咋

魔得隻豐腴，妹都無
諗緊畀SASA

垃圾RJ狗

豐LLM

留石半週算啦,呢張卡我覺得係俾計數妹唔好俾人一下斬死用,鐵巨卡係物攻重要低白值唔太適合

巧, 謝二公子

出左rare，入就快

打RAID好用

cant see shit

專登quit quest搶尾位

高精神斬抗頭

又-減素早

又俾你隻囁用

可以到0就唔係咩問題

想請教 如果我一件甲係 負素早 , 我trust 係正素早, 咁佢點計?

唔差喎

好似都4百幾血, 好難升

980 yen

不了

估至少18精神

配返骨灰龕 防

冇素早問題

不過要肝 至少 12.6萬幣，我真係未別得

會腸咁樣燈一燈即係出TIFA啦

屌 咁咪課死我

好難唔出ff3

30週年紀念

雖然ffbe出咗cloud，依邊最多出隻ur Barrett 俾你

可唔可以出光輝xxxxx
好想留石抽OYO

光輝都正喎

仲要繼續燈

光輝會係主線出現,應該冇咁快

不了 無感

會腸或成最大贏家

張新卡
張光盾幾型仔幾好J

兩隻都想要 我相信冇咁快出黎既

GREY

又話佢冇手又女，唔怪得你唔要

重有鎗手一齊出

有RAID是咪放公會?

兩兄弟係咪有刷爆刷+5 ur

rare可以放，普通高lvl先

個會越嚟越多grey佬
就嚟搞唔掂

唔知刷唔刷好
刷一刷又好肝

If you can’t beat them, join them

男人應該鍾意D陽剛D既野

例如男人

我真係怕，得7日

想問係咪同一個character唔可以着同色既裝

寧死不屈

唔明

防具同武器只可以一樣
飾品冇限制

咁樣公開

係咪有三件Ur？三選一應該選邊個好

why not。。。

出現了

中咗好野開心蒲吓頭

三世出世未呀？

我就打頭裝算

4眼？

好行唔送

RJ人

上次件射抗衫都未搞好+3就停咗 但好似整到+5都無乜意思

件ur衫數值幾多？唔記得

DLLM AR

你琴日中過隻召

歐洲了

2000有償都唔中得 有無人性

射抗衫+0 命中戒+1

正常就打頭
因為打raid係出整頭啲料
你整另外兩個係唔會有料整
要換先有

禾仲非洲緊

衫+3 戒+1
raid真係好無心機肝

半周年俾你R翻次啦

衫咩數值？

不過我速頭+3算，肝死都唔掂

死海豹

佢有得連戰既我OK
仆你條街好似番番6 7年前玩CC 咁打完一隻BOSS 仲要打廢關開BOSS 出黎

原來轉 pool會refresh個商店刷新

我得血type 話唔到你知
6xx血

整到有得疊幾十隻boss已經夠

一個時間一次一齊連打幾十隻

一隻一隻刷出黎好煩

可以儲埋一次過清都好
打幾關又打一隻 打幾關又打一隻 辛苦過翻工

心靈相通 好grey

原來你係會腸真命天子

知你心意

三世出世好返黎

貓同老鼠... 嗯

防type
478血
18防

係 飛鼠

仲想我歸家 感動

咁高

你地宜家人強馬壯

你睇下戰績炒到開花又輸 搞到我冇心機打會戰

我已經唔L 理迴將黑肉轉GLASS CANON

識飛既老屎

我直頭落哂全輸出去撞就算 力不從心

咁佢係咩額外屬性

射抗衫

黑肉上DIABOLOS 咭好大力 只要光戰坦得住就得

上鑽好難唔炒

宜家我地係真心預輸，和係奇蹟

上上落落多一段時間先好啲

重有半jer年係升級好時機

會戰唔洗太上心既

我根本就無坦就算上男豬都會俾光戰比下去
呢個場無坦輸一半
加上公會戰日日望住隊友衝去。。。。。

個問題只係攪咁多心力整咁多咭同裝比人出一隻角打撚巢條氣唔順

你有光戰無買碎啫

好似講緊我既心聲

最後一日中買到幾多啫

一定唔係, 你果啲明眼人一睇就知唔WORK 同衰咩

啊格你有冇抽之前？

唔係唔夠打所以炒 係無心打所以炒 分別好大

停課2個月呀 6月頭先解封

極限既野你識條鐵咩

半jer

你隻土法依加整到點 無坦有土法應該都OK既

遲半個月抽無事嘅

多啲上返黎吹水補下心情

公會戰睇唔睇到自己同隊友既防隊攻魔幾多

6萬4石最後抽中咗咩

同你唔係有囁咩

99lv 廢撚到仆街根本做唔到坦

我之前好似見你有隻79唔係咩 我撞邪?

佢個定位唔同，裝同卡又要頂

魔無效+斬抗應該幾好喎

邊到見到咁得人驚

依加仲有個斬抗頭 中幾日我都打咗隊彩花囁賴嘢

你知唔知個build要幾top先整到

唔駛理樓上2個PK
隻game無光戰唔駛玩

係咪79風大劍呀

停課2個月點會中到風大劍

啱 棄together

魔無效唔係用毛波+魔耐技咋咩
斬抗咪用鐵巨J咭 +今次斬頭

棄完係咪變三世

好人好者點會升毛波成堆ur召

@二公子有人叫你

同埋招吸仇劍好撚西 一場會用哂3次
第二場就食屎

我玩咗咁耐得一隻滿lv召

仇恨值唔係累積架咩, 你第一場開曬第二場唔會無曬架

會㗎咩呢個唔知 我用咗二日發現佢俾人2下打死就無再用

我都係得一隻丁丁滿LV 其他幾隻都係覺醒6X LV 升完星盤主要用果招就停咗

琴日決定用哂d暗石落暗狗到
今日中啲呀寶我屌se

我印象中係 今晚如果第一場無撞光戰無死既睇睇

SSR 唔係真係毛波咁有魔耐真係儲番啲石好過

同之前二公子解包可能出二覺

用黎放虛像好過做坦

暗狗好勁喎黑肉用

好耐無中過新角, 依加整緊彩花

我比奧丁佢

俾se打壓過幾輪之後開始覺得風槍勁過黑肉

火伯雷槍緊 下個月解封就課pass

黑肉有迪亞保羅斯咭 好撚堅抽
同你好似2020?

我都覺
研究咗好耐都唔知而家點用黑肉
仲要而家個公會場咁閪

你果然係會腸GREY 友

俾土法一下AOE都係要

對面有隻土法雷法就唔洗諗依加7成守隊都有是但一隻 9點先打就已經無得揀

乜原來abcd都係佢哋一份子

乜野卡黎
我無2020

D啊寶

我同會腸差唔多時間話練火伯 只係我無錢所以慢佢件trust好撚吸引

黃金仙人掌,齊4人開波

新個隻SSR星盤都好勁 但出二覺要諗下洗唔洗SH

今日先中 得40lv
可以試下sasa 暗忍 黑肉嘅
人地一個holy就

點解帶熊帽唔加血同防但係加運既

搞到玩黑肉要一開始搵物攻隊打
遲啲先打就多數都拜拜

土法個招AOE 其實有弱點, 四方型好易範圍內有自己友, 咁佢唔會放AOE 會放HOLY/LB/土杖 我之前打都係靠咁打
我隻光戰1動會有AP 開LB 有機會波及到土法個盾, 之後就秒到

sick貨

見到計數妹差啲有衝動撳kick

光戰牛角頭盔

-1

二公子講咗好多次, 除非你係負數, 否則數值係取最大值唔累積

而家黎!

但熊帽加運㗎咩

滿啲新手太勁,而家Raid好快滿

不知幾型 成個鳩牛座咁

隱藏屬性?

er

咁都要個坦行得夠快
唔係既話黑肉都係俾人holy
冇quick唔知點玩好
或者研究下阿格做坦

土忍做坦

我覺得黑肉仲係好勁喎,
琴日對面公會好多隊都無必出,
出黑肉清d 阿格光戰雷因隊唔係一流咩

水赤法光戰BEST MATCH

阿格差20

無必中

守隊唔放得
攻隊要早打

你裝落第二隻度有無+運

琴晚2動我俾黑肉3下天刃滅團

鳩牛座帶熊帽隱藏加乘

臭丁最尾個5%斬係點唔到？

其實水赤好勁

招全體混亂真係

右邊 防御メンバー設定

3星就點到

屌,又真係有喎

要點曬人殺同斬擊先點得曬

bug定點 唯一一件會加運嘅裝

我去database到睇下係設定定係bug問題

活性孔土忍
一路頂一路閃一路吸
遲啲試下都好

我點左啦 但得返41SP唔夠

DLLM 又有, 我懷疑TM2係SE 內鬼, 乜L都中

一場用哂就無意思

未升夠lv姐,只點人殺同斬擊一定可以點得晒

我升爆左再望望個星盤先

不嬲都有土忍
中咗升完好耐

你最大得426SP

你未80浪費咗我50石

土忍應該係sss+ 但無人用

計劃通 半jer年你又少咗50石

因為有SSSS+土法

玩迴隊第二動打啲廢既應該都夠做

"iname": "AF_ACC_LW_ZZAN_1",
"asset": "LAPSwpn_acc_010",
"rare": 0,
"trust": 1,
"cap": 99,
"sell": 0,
"equip": "AEC_ACCE",
"status": [
{
"hp": 68,
"def": 5,
"luk": 11
},
{
"hp": 68,
"def": 5,
"luk": 11

唔係bug,顯示問題,係真係有運值

單挑土忍贏硬

冤枉啊大人

咁咪好啱光戰用 閃避型光戰

你點咗攻擊呀

點左攻擊

拎把Trust狀態劍好過啦靠11運點閃

Thx
防衛number 咩黎

mola...
見到唔疊, 去拎燒資源unlock咗FFT暗騎把劍算了...

排位防

防御member 設定防守次序,當對面人數少過我地個陣就揀堆人出去守

其餘2隻都玩閃角 運卡 閃卡
頂帽易拎呀嘛

攻擊同斬擊5%應該點邊個

單挑土忍真係好好揪
打淨佢一揪幾都周不時出現

汎用既攻擊 因為仲可以加少少命中回避

試過一揪二 半血光戰+滿血土法

問題係有幾何你會單挑到土法

之前我差啲炒車個隻土忍用突滿蛇女卡+活性孔,兩下就吸死光戰

一戰死剩土忍又想拎多1,2星過陣

你又有土忍無聽過

淨點人killer,攻擊同耐性就比較百搭
可以俾埋其他物攻角用

對面呀,臭丁25% + 蛇女15% 再活性孔,極度醜惡

今晚試玩活性孔冰G
預我0星

蛇女卡值得一試

5%斬傷係會高d？

會腸仲未出聲

又夠鐘CHECK 有無錯職錯技

冇燈過今晚撞硬HKFFBE

但係點解唔直接用奧丁卡

咪啦我想贏下 呢排已經無心機打

突滿10%個5%係3下定2下嘅關鍵,尤其係用活性孔

不過都有可能條友突唔滿臭丁

好似幾有諗頭 岀多幾隻女士兵啦 好想玩嘔心吸血隊

你二王子幾多血?

我打Arena有期係用過蛇女配土巨 臭丁召臭丁卡 兩隻吸血之前打贏過阿格土法光戰

4025掛一定冇其他吸血流高,係勝在剋光戰

無血袍拉瑪得4千1慘

是但整件+0金甲滿血咪算活性孔有防

啱啱再CHECK 隊個順序, 隻黑肉破鎧打隻土法2004

無血袍都有4千1仲想點

上咗HP咭

有血袍上咗hp卡都係得4千1

-命中會唔會吸唔中光戰

我上15%+6%喎

活性孔有命中,同埋拉瑪達咁高運驚乜

夠做啦 2下吸死rain

拉瑪打RAIN 唔駛靠吸 一拳地烈斬秒到

物防型rain呢呢排見親rain都係物防型

我近排直頭好少見RAIN,
物防型如果第2TURN 蓄到力都係會秒

無防既一拳地烈打5000

吸血流可以打埋其他屬 又可以保自己不死

吸血流土忍勁d 定 黑肉勁d ,
大家都有活性孔既話

rare -3

PASSIVE打擊UP 同HP UP

兩隻唔同打法 好難比較

唔開fd

又係千年 打黎打去都果幾隊DLGH

我驚開fd有d唔識既入黎又要踢
下次你係度開埋fd

唔棄了

佢咁樣開rare法點同歐洲人玩排名

不嬲5000名內就算㗎啦

我仲要無防貫角連人地場都入唔到

我想+4

咁肝做乜

棄驚前盡地一煲

我地會有2件+5UR袍
回家未

。。。。又俾唔到我。。。

完半J年我棄
讓個位俾你

想肝曬兩件+5ur
有冇善長淫翁想carry me

ok 等你

你覺得有可能咩

成個lihkg嘅仙人掌都留比我打

ok 留俾你

Rare LV1 -3

乞衣lm

要點入

你地公會場就得

我揾唔到個仙人掌

lv2同lv1 隻仙人掌 分別大咁多

FULL

幾血？

未開到

Raid個邊快速入場揀公會成員優先

raid 檢索 公會優先
會長搶左你位

今晚又要撞10隊

萬5
我都未開到

sor睇錯
係2萬4

冇剋屬死硬

打主線唔L識出BOSS DLLM

se都算鬼馬 raid就計算 rare就風槍

40體左右出